大圍八爪魚天橋有大量狗

1:46am 大圍八爪魚天橋有大量狗，夜歸手足小心~
1

咩料 呢d時間

有個po講過PoPo迫清潔工清連濃牆

保護工人清野？

十一前清洗連儂牆，漂白港共/克驚？

大圍 be water

應該又做撕紙狗？
有張poster有某popo地址

原來係班黑警睇住班工人清連儂牆

佢地係警察定保鏢

我諗真係10 1 想洗地

想等人去起牆就捉人
同尋日城門河拉中大手足一樣
10月1前洗太平地

sor冇圖但啱啱行經過
上面大概有10個popo
的確係派咗人黎洗地拆緊連儂牆

呢幾日大家小心啲，岩先有人係大圍八抓魚橋貼文宣，黎左十架狗車，差少少包左，而家啲狗同清潔工洗緊地

我啱啱經過，見到有接近十架警車係橋底Standby

橋上有around 20隻狗，防暴便衣軍裝都有，連同一隊清潔工人，先用水槍射，再用剷剷走文宣，全程有狗拍片

今次係我見過最大規模嘅清連儂牆行動，應該係趕1/10之前清晒，手足們如果去貼野真係要多啲人先好去

係啲紙上面加啲痕粉得唔得一撕就...

可以分散全港貼
大街小巷甚至山上